邊間買原隻長腳蟹/毛蟹好?

家母想食 邊間信譽好又抵食? 無限感激

毛蟹未食過唔知
長腳蟹即係皇帝蟹？

如果係咁大隻你屋企廚房邊攪得掂？
我之前去海港酒樓食，二百蚊一斤包煮

citysuper lor

上次去過得啲已經拆左
想食未拆

係啊帝王
Sorry 講漏左
想買急凍熟左嗰種

九龍城街市

有間好似叫匠本舖
原隻蟹包埋送貨幾新鮮

真日本人開，上次叫過自取上佢地寫字樓冇人講中文

荃灣楊屋道街市

喺佢未出名時買過一次 係唔差 好多原隻款揀
但依家少左款揀 主打套餐咁買
如果最後搵唔到先去返呢間買

荃灣近喎 係急凍&熟?

我負責食，要問下先

銅鑼灣崇光超市咪有，好似498

我自己係海鮮批發公司做
可以幫你訂一隻 肉厚鮮甜 仲要生猛 有無興趣

樂富街市都大量， 生既， 好新鮮

再唔係出街食$200斤包煮